在加港人有咩缺少?

想搞下生意仔

潮式粉麵
返香港日日都牛腩魚蛋河粉

？